# Vítejte na testovací stránce

Vytvořil Kryštof Kleveta

## Poděkování

Přednášky a cvičení v předmětu SSP byly velice uvolněné, naučné a přístup
pana Ing. Davida Hrbáče ke studentům je velice příjemný. Děkuji
